完咗sem嘅入

屌你老母

乜你仲未完咩

點解完sem要屌人

Nmsl🙏🏻

屌你老母我仲未完sem

樓主出翻去溫豬做assignment啦

6點完

我要完sem啊啊啊啊啊啊啊啊

樓主幾時完

🤓

放左就快一個禮拜假了

未完

爽

傻閪

你老母俾狗屌

放假好撚悶